飲茶見到親戚點埋單？

我同屋企人食完行出門口，見到親戚2公婆先坐底無耐，我想請佢地，但佢地又未食完，點好呢

放底500走人

下次先請

試過同屋企飲緊茶, 有熟人行過拎咗張單去埋, 但係我未食完仲想叫野

我都試過
叫阿姐開張新單，唔計茶錢